刷新 16 回复 624 关注

举报只看`#488207` **精品**3月之前 9-21 10:18:03

一个GRE速成资料推荐洞：
dz英语水平普通，开学前大概十五到二十天开始认真准备GRE，在此之前只背了一遍某背词软件3000词（事实证明后来名词全忘光了），在大概最后十天是完全只准备GRE别的都没干的前提下，个人认为十五到二十天出分是足够的。以下是dz最后觉得好用的资料（全部都是免费网上可以找到的，dz没买过单词书，也没有去听网课）
1.镇考机经词，比起其他单词书非常短，应该是1500词左右，而且有同义词，反义词的辨析，基本上没什么奇怪的名词了，背起来比较有迹可循
2.等价词汇总，上面那个的再精简版，六选二神器
3.任意一本什么三千词两千词的都可以，反正早期的时候过一两遍有个印象。个人感觉用户体验比较好的是皇冠GRE的一个小程序“抖词G版”，一个是词少，另一个是有例句同义词沙雕插图啥的，总之就是背起来没那么劝退（dz是个菜狗呜呜）。这种词书的另一个意义就是做题实在刷不动的时候调剂一下心情，以上两本类似于考前抱佛脚的个人认为考前十天左右再开始即可。
4.机经题，同上，因为当时皇冠那个资料白嫖的时候不麻烦，不用什么乱七八糟的朋友圈啥玩意的，所以dz的填词和阅读也都是用的皇冠的1300+300，但后面有大概瞟过一眼，至少跟张巍的机经题几乎是完全一样的，所以找到一份有详细解析的都差不多，皇冠的主要是有分题型，所以可以刷六选二一口气刷到爽（x），最后考场上我应该是至少做到了四题原题。dz觉得最最最重要的一点是一定要以刷代背，感觉单词书背五遍应该是没有做题遇到过一遍来的记忆深。题刷多了再去背上述资料1就不会有那种陌生的感觉了。阅读dz没有特别的体会，感觉是要读懂，读得快一般就能做得不错。
5.写作dz就用了《王老师issue解析题库》和《王老师argument解析题库》，有全部题目加提纲（今年题库貌似补了几个新题，考前一晚看一下），可以花两三天从头到尾过一遍，它有讲些套路啥的。
最后求生欲一下，dz水平很一般，成绩也就是追求个过线的水平，最后反正比325高了一点，以上资料仅仅适用于时间紧想要速成过线的同学（比如最近想要紧急出国的八字班），大佬就把我当个屁放了吧orz祝大家中秋节快乐（鞠躬！）



`#2558448` 3月之前 9-21 10:21:35

[Alice] 收了 谢谢dz



`#2558564` 3月之前 9-21 10:37:17

[洞主] Re Alice: 希望有帮助！salute



`#2559249` 3月之前 9-21 12:39:56

[Bob] salute！



`#2560079` 3月之前 9-21 14:50:22

[Carol] Re 洞主: 比325高只自称是过线水平ssfd



`#2561223` 3月之前 9-21 18:18:29

[Dave] GRE接受拼分吗



`#2561566` 3月之前 9-21 19:14:01

[Eve] 求一个机经题资源！



`#2561851` 3月之前 9-21 19:53:41

[Francis] 有无链接资源（qwq



`#2561859` 3月之前 9-21 19:55:02

[Grace] 求问等价词汇总在哪里下载？



`#2562018` 3月之前 9-21 20:21:14

[Grace] 王老师argument好像找不到了 请问dz可以分享一下吗



`#2563176` 3月之前 9-21 23:22:15

[Hans] Re : 你是天才吧。。。



`#2563389` 3月之前 9-21 23:46:58

[洞主] Re Dave: dz只考过一次不太清楚orz应该是不能拼吧



`#2563428` 3月之前 9-21 23:51:02

[洞主] 统一回复楼上各位：https://pan.baidu.com/s/1gGx8ZDf3jZVTcMLfaBAcWA#list/path=%2F
这个网址有词汇和机经题，密码是gdjm，实际上Google一下都很好找的，皇冠的机经可以关注皇冠GRE公众号就可以直接下了。
https://www.doc88.com/p-9893917563770.html?r=1
这个网址是王老师argument的，不过只能在线看，dz当时也没找到能下载的



`#2563456` 3月之前 9-21 23:54:09

[洞主] 再补一个作文资料：https://github.com/Zhouzhiling/GRE



`#2564721` 3月之前 9-22 8:52:43

[Isabella] dz好人，祝你藤校生活愉快



`#2565647` 3月之前 9-22 12:17:33

[Jason] 18天全天备考329+3.5
个人认为最重要是全天备考



`#2597041` 3月之前 9-26 9:19:41

[Kate] cy



 插入图片

 预览 发表